有冇人覺得「嗯、所以呢？」呢句說話好屈機！

咩話題都可以回呢句！ 串到人地冇哂符！

嗯、所以呢？

屌你老母

嗯，所以呢？

你條女係雞

嗯，所以呢？

關我撚事

咋㗎

然後呢？

55

渣ga